[Wtsapp gp]想周圍去影相但又無人陪

小弟前排買左部相機想學下影相同埋執相
所以想搵班又係中意影相既新手一齊學下影相
當然亦都好歡迎高手入黎指教指教
不過想新手為主 因為起步大慨一致 可以一齊進步
同埋人數方面暫時想20人內

想入請填form

利申:EOS 70D

已填

填左